其實全部人戴呢款面罩去遊行集會會係點?

仲舉埋美國旗,旗海飄揚.

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

可以考慮
簡單易印
佢都唔知打唔打9你好

推

正有此意

印爆佢，加2條橡筋掛耳仔，搞掂

戴完面具 個頭會唔會自動側埋一邊

印度人戴都得,點解港人唔得? 係唔係種族壓迫?

係個面度打大交叉先 費事人地誤會